嗨，我既二號男神 Stray Kids Felix g持區 I 😄

嗨，同大家介紹吓我二號男神吖喂！
型仔嗎？

係㗎，等左兩個月終於有時間開喇

喂點唧，係咪型仔呢

我仲型

學友兄而家梗係頭號 selugi 迷，連名都用佢

清知唔知醜

喂新鮮㗎，g持吓啦，咪再靜蠅蠅

係吖😁

見你不停開佢既po，唔睇名都知㗎啦

cmui咁都留意到😆

你地就好啦成日爆po，我就成日靜蠅蠅死沉沉咁吖

喂新鮮㗎喎，咁要推多d喇~~

好得意喎

型爆囉

點解依位kid咁型？

樓主點睇鉉辰bbg

你確定佢唔係女人？

我心中只有 felix

有d似泰民, kai 個隻feel 不過佢再偏向o架仔

真係幾日系㗎

同你一號男神完全兩種style

咁先正嘛

哇型吖！

好迷人喎

靜蠅蠅冇更新喎，點好？

好！型！囉！

尋日

哇依雙眼神！

喂點解依個kiddy咁型㗎

型囉

上月秦國，型啊！

teaser啊好型囉

好型的kiddy

型囉喂

型到呢

上月

金髮都型㗎

so many 腐皮😂

今日囉

隊長方燦靚仔啲！

勁吖入圍

型吖！型吖！型吖！